不如試下唔好推啲ON91Q題

成撚日見到啲傻閪開埋啲垃圾1Q題 條問題又尻下尻下個答案尻下尻下 比人估中左就諗過個閪答案借頭借路博大霧走數 想比人屌老母都唔好咁啦 好撚ON9呀

咁叻你咪自己出條，推高返個質素囉

講馬要跑得快過隻馬

松露有公路

其實鳩下鳩下果d都幾好笑呀
咩爛牛 火龍果

太多小學雞 無計

曹永廉